打大佬就打大佬，麻煩唔好倒退

對政府就政總，立法會
對黑警就警總
大學對校長
對新鴻基就對CS?（搞CS居民自發已經足夠）
要幫手既係打大佬（居民一般迫唔到大佬出黎）
搞就搞大佬喇，大佬一日涼冷氣一日都唔會迫上面出聲，麻煩一步到位
唔好浪費體力太多支線上
721一定要出，到時見

721 不是最後一戰
但721 是重要一戰

721金鐘見

幫手推爆佢